跳閘呀！

好耐冇見過人跳閘。